有冇觀塘J31康樂區手足？

好想踢走個個建制扮獨立嘅馬軼超
已經搵咗啲資料佢同何君堯啲社團關係
但唔敢自己一個人落去街貼嘢
有冇手足有興趣一齊

喺度爆料囉

公海call馬啦

街坊由出世住到宜家不如過料俾陳嘉言啦